京信通信今日企穩喺3.2，老衲願意放棄雙普選

操你媽個Ｂ

唔知以為你擁有過雙普選添

本身已經放棄左
進攻緊功能組別 遲啲再講

一句講晒
你幾錢入

315

呢期仲邊有人炒5g

坐返1頭半個月喇